🌶🌶 等陣第一次食譚仔應該簡咩辣？

隔左成十年先返香港
等陣個fd子話帶我去食下譚仔
咁我又未食過 應該簡咩辣先夠霸氣？

特辣

最勁？

特5

食清湯啦，陣間你第一次返黎就柒到仆街食唔到就唔好啦

連狗

第一次食想叫大辣
但d fd阻止話依度好辣唔同出面
之後淆淆地叫左中辣

清湯會唔會比人笑 聽講話搭檯食

仆街 咁特辣咪

問佢食開咩
照跟
中伏就話佢伏你

譚仔本身特辣都唔太辣 仲搞到好多食客以為食到特辣好勁咁
去過太子某間米線鋪 有條友好威咁叫大辣 個呀姐已經提左佢
但佢話譚仔特辣都食到 唔係咩問題
最後條友半碗都食唔到就走左

利申:食唔到辣

平時唔食辣既話 食十小辣已經好刺激
平時有食就叫中小辣

你要玩挑戰而唔係享受就由你

食完發覺原來佢昆鳩我

我平時點開tabasco咋

2小係基本

糊辣

初試推薦3小

5小

我食10小都辣到咸左, 你叫清湯問阿姐拎辣椒油算啦

渣ga

傻鳩

中辣啦 入門級數

狗食辣死唔去咪執到